覺唔覺而家啲人有淘寶強逼症?

淘寶買硬碟....

有無親係淘寶淘過display卡？中硬伏？

香港出名低進口稅,外國野入口中國再賣一定貴過香港(唔好同我講個別例子,上面啲硬件一定唔係),
而且香港腦場一向鬥平,
加上香港買仲要有保養(我一換一又試過, 純維修整好又試過, 絕大部分都唔洗加錢),
未計運費未計匯率已經貴過香港
仲要等唔知幾多日

咁點解仲要上淘寶買?

另外淘過寶既人一定中過伏, 啲野仲會有老翻,
我同事買過SD卡中伏叫我幫手, 睇上去64GB, 包裝無問題, 拉野入去慢過閪,
一陣就話錯誤其實根本無64GB, 啲野仲會無撚啦啦消失,
真係笑撚到我

淘寶電腦維修信唔信得過

呢個仲痴線, 中國人出名咩?
蠱惑,貪小便宜, 我以前公司B2B買銀線啲大陸仔公司夠膽外銀泊內垃圾銅, 用係用到, 一高電流就收皮, 而且壽命又唔撚知點,
係呀佢幫你整到, 用到, 但你部機既壽命同你既壽命都係咁先

無辦法
d 窮閪一味貪平

公司報價都係
個價平又點？ 兩嘢就壞
但係上面d 閪人話要價低者得
算數囉 又唔係我用

貪平我都仲可以理解
但係明明貴過香港兼無保仲上淘寶做乜野

係貪平都用amazon啦, 用淘寶正傻閪

有班on9就係俾人洗左腦,覺得淘寶一撚定係最平

我都有強逼症，響香港見到樣嘢都去英國同美國amazon格下價先